打乞痴可唔可以訓練到胸肌

只要我不斷打乞痴，終有一日都會變大隻仔

打乞痴會唔會打到哨牙

善心打破零回覆

想多啲連登操下腹肌好過

已有8舊

連登d垃圾post都笑唔出點有腹肌

有鼻敏感
一到冬天打乞嗤打到個鼻高過小田切讓